仇思達 到底你支持35+定唔撚支持架 撚樣

神又係你 鬼又係你
又選多個組別邊到變35+出嚟

其他人話唔夠席數有贏面，你又屌鳩人妖言惑眾，宜家有人搏多區，你又屌人邊個去選有咩所謂，臨尾嚟個屌票

你買大買細大包圍，同陳雲有咩分別

屌你老母都真係忍夠你

重要咩咪撚理佢啦

佢出名投機派喎ching

KOL都要騎牆 笑左

都唔係彈出彈入得噉密呀，人地轉呔都起碼完咗件事先轉呀師兄...

fyi ching

佢唔講到咁，買哂幾邊，第時點光明正大轉軑同佢班益友交代

條友本身屌開泛民 最後因為利益而變到奶泛民
而家仲要成日屈9人 讀新聞扮有分析
呢啲撚人唔死都用

佢支唔支持關邊個事?